唉，落雨無街去，喺屋企好無聊...

仲諗住約班姊妹去shopping